強烈要求解放軍今晚出兵鎮壓喺維園六四悼念晚會的市民

薪火相傳，延續屠夫政權特色

唔玩碌豬點薪火相傳呀

老dee又出手

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android

轆鳩班賣港賊同五毫就差唔多

屌
JR同高葵兩件五毛喺度狗咬狗